langOne: {
    name: "Zulu",
    languageFamily: "(Bantu << Niger-Congo)",
    instructions: "Consider the following nouns in Zulu and proceed to look for the recurring forms.",
    task1: "What is the Zulu morpheme for:",
    task2: "What is the English translation for:",
    reverseTranscriptionStartIndex: 7,
    exampleData: {
        umfazi: "married woman",
        umfani: "boy",
        umzali: "parent",
        umfundisi: "teacher",
        umlimi: "farmer",
        umdlali: "player",
        abafazi: "married women",
        abafani: "boys",
        abazali: "parents",
        ababazi: "carvers",
        abalimi: "farmers",
        abadlali: "players",
        abafundi: "readers"
    },
    exercises: [
        {
            answer: 'um',
            question: 'singular',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'aba',
            question: 'plural',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'i',
            question: 'Nominal (noun) suffix',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'a',
            question: 'Verbal suffix',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'lim',
            question: 'Bound root meaning "farm"',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'fundis',
            question: 'Bound root meaning "teach"',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'dlal',
            question: 'Bound root meaning "play"',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'teachers',
            question: 'abafundisi',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'carver',
            question: 'umbazi',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'reader',
            question: 'umfundi',
            value: ''
        }
    ],
    totalCorrect: 0,
    validAnswers: false,
    showScore: false
},
langTwo: {
    name: "Cebuano",
    languageFamily: "(Central Philippine << Austronesian)",
    instructions: "Here are some nouns from the Philippine language Cebuano.",
    task1: "What is the Cebuano translation for:",
    task2: "What is the English translation for:",
    reverseTranscriptionStartIndex: 4,
    exampleData: {
        sibwano: "a Cebuano",
        ilokano: "an Ilocano",
        inglis: "an Englishman",
        bisaja: "a Visayan",
        ininglis: "the English language",
        tinagalog: "the Tagalog language",
        inilokano: "the Ilocano language",
        sinibwano: "the Cebuano language",
        furanso: "A French person",
        unagari: "A Hungarian person",
        sinuwid: "The Swedish language",
        italo: "An Italian person"
    },
    exercises: [
        {
            answer: 'in',
            question: 'language (of)',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'finuranso',
            question: 'The french language',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'suwid',
            question: 'A Swedish person',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'initalo',
            question: 'The Italian language',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'The Visayan language',
            question: 'binisaja',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'The Hungarian language',
            question: 'inunagari',
            value: ''
        }, 
        {
            answer: 'A Tagalog person',
            question: 'tagalog',
            value: ''
        }
    ],
    totalCorrect: 0,
    validAnswers: false,
    showScore: false
}